小心白衫,用人數應對鄉黑

記得要同其他手足一齊對抗,壓制後綁起來令其失去戰鬥能力後幫其他人手!!

人數我地較多,切記起馬2打1

推